肺炎事件會否令中國一舖清袋

肺炎過後
希望各位手足平平安安，身體健康
留返條命睇下中國點樣支爆

武漢肺炎累全地球
加上支那人世界級自私
財大氣粗，忘恩負義

2021年後會否全世界夾擊支那
支那經濟會否衰退

轉貼

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

收皮啦

我諗如果今次整死好多人，加埋其他大國公報今次係人工病毒，可能會民反。

同時要打貿貿戰，天災（大地震，風暴）一齊上就會支爆。

肺炎一定會過，然後全國上下吹捧今次係全靠「以習近平同志為核心的黨中央」堅強領導下帶領全國人民戰勝疫情

結論：習近平係最大贏家，更多人支持佢永續帝位

貿易戰

最好是

貿易戰同老美買貨，內部有肺炎，經濟極來就差，內憂外患，死梗

1. 打回解放前，
2. 打回改革前，
2選1，自己揀，